女朋友想搬嚟一齊住 趕佢走係咪等於分手？

女朋友今年28 一齊左半年 一直無提過想結婚
最近我因為工作需要搬左出嚟住 佢就順勢想同居
但我始終覺得半年就同居太快
有冇方法可以令女朋友明我唔想同居 但仲想同佢一齊

直接講，收收埋埋仲麻煩

租凶宅

你都話自己成個王祖藍咁
有女你都偷笑啦

一唔一齊住都分手架啦
早定遲啫

唔想埋人單咪講囉，婆婆媽媽咁

你唔通又係奶皇包咩

女仔真係接受到？

奶皇包又唔錯

咁你覺得幾時先係時候一齊住？

夾租

佢肯唔肯幫手交租？

叫佢分擔一半租同洗費
唔肯就叫佢唔好搬嚟

成熟嘅咪接受到
你咪話可以耐唔耐過夜
但想彼此都有私人空間

想簡接d既咪話間屋仲立立亂/同同事夾租etc

老女人係麻撚煩d 建議你搵過個18

見曬家長 準備結婚先同居

條女上左黎，約人都唔方便啦

直接講

點解

租同全部洗費都係我出 佢暗示過佢無咁多錢

係得既，但真係睇你點講出來 同佢點解讀
重點係千奇唔好佢來m 前 / 來緊講
人生經驗

無咁快結婚就同居結果只會散

其實無咩可能阻止到佢來 同fd 住都可以賴個fd 自己住都唔比佢來住 好難攪

同居之後另一半就真係每一刻都喺自己生活入面
未認清之前唔想咁太commitment

直接講啦
易請難送, 千祈唔好開始

屌

我都無咁多錢 養埋我得唔得
識定點去廁所 唔洗散步

一星期嚟兩三晚我都無所謂 但直程搬嚟住真係壓力太大
佢話唔想留喺屋企對住佢細佬

我都試過同樣情況，我用屋企人過骨，我同佢講我媽會成日上來執嘢，費時俾佢知我咁快同居

依招好似work

接受唔到 分手啦

冇啦啦多個人, 的確阻住曬, 水電又用多左

話唔俾你屌個陣你真係接受到？

一人讓一步啦，叫佢一星期上嚟住幾日算

話咁大個仔未試過獨立自己住
想而家試吓

直接同佢傾，如果一齊住點都要比份錢負擔吓
無錢就唔好同居住啦
唔一齊住就分手，呢段感情要嚟托咩

未結婚前可以約唔同女上黎扑野嘛

好原因

一齊住好快就知生活夾唔夾 早啲認清事實早啲分手

半年同居好快咩

佢開始搬嘢上嚟，有d佢好緊嘅嘢掉左佢
到佢搵嘅時候，問你，你話唔知係佢嘅掉左
順手講埋自己唔慣同人住

佢話因為佢想儲錢買樓 唔想比租幫人供樓

（攬實佢一邊講，有咁實得咁實）BB，人生流流長，每個階段都可以唔洗咁急，慢慢黎。俾個機會我，可以送你番屋企，多d 掛住你嘅空間，依個階段過咗就沒架啦 ❤️

咁搞法 你想樓主散咩

係你由講想搬出黎佢就話想同你一齊住定係
你搬左出黎之後佢先咁講

前者可以問佢一齊share租水電煤好唔好, 最多你6佢4 (咁一齊住都GUR D)
但後者冇咩得搞 你用咩理由去婉拒佢, 你女友都一定會亂諗野

其實我都明佢點解想搬入嚟住 佢同屋企人關係真係麻麻
但我真係唔想咁快

可以呀，咁你儲錢，佢出租金

咁佢係咪包埋含吹奶啜先？

同居太快
拍拖同居會嫌快既咩?

一開始係我因為工作需要 要租個單位住 佢聽完就話佢一定唔會出嚟租樓住 幫人供樓好on9
到我出完嚟住之後佢就成日都上嚟 依家仲話要搬嚟一齊住

佢同屋企人關係麻麻，想開心d想搬出黎住，但唔想俾錢

唔畀錢就做家務煮飯張開腿

唔同居點知同你生活習慣夾唔夾
會唔會相見好同住難

如果唔夾仲可以分手
談婚論嫁之後先發現唔夾分手咪仲尷尬

yes

難
一定覺得你唔夠愛佢 / 有古惑

有咩問題 佢都唔係唔想搬出來住 係唔想比錢搬出來住之麻

你未講你地幾大到
好關鍵

到嗰時就會發現原來唔夾 浪費咗咁多年時間拍拖

又唔想俾錢又想搬出黎
直接同佢傾你嘅諗法啦
如果佢咁都唔肯體諒你嘅話呢啲女分得手

同佢解釋你好需要私人空間
或者想趁未結婚試下自己一個人住
接受唔到就佢問題

搬過黎方便比你日屌夜屌，呢啲女邊到搵

你話唔夠錢 租間百零尺嘅

認同

除左方便親熱之外，同居真係一啲好處都無千奇唔好攞苦黎辛，要勇敢拒絕。

千祈唔好俾佢搬嚟呀
自己住好爽㗎
叫frd子上嚟玩果陣有個「阿嫂」喺度好麻撚柒鳩煩㗎

一齊住⋯⋯
你會發現做家務嘅量x2
又要晚晚諗同佢食乜
開支大左好多
鬧交仲會多左
想瞓好啲唔得
想出去同朋友輕鬆下佢又話你扔低佢喺屋企
一齊左半年真係咪搞
咪直接話一星期幾日想大家有番啲空間

sor9 電話跌一跌hi到負皮

傻撚左?拍拖有咩唔可以直接講?

租一人一半, 睇下佢黎唔黎

條女咁厚面皮
小心第日結婚要你養
隔離post先有個唔番工又唔做家務嘅女人

大種乞衣黎wo

Cow到佢你3生有幸啦

積好多陰德

早啲同居先知道夾唔夾
好多野住埋一齊先發現到問題

佢買樓你有份?
你地又未結婚
我係絲都唔贊成你地咁樣同居

突破
樓主兩條路
接受/中出即飛

學到野

叫佢夾返錢

其實唔快

收入低都酌量俾部分啦
完全唔出錢又要住真係不了
同屋企關係唔好唔係大哂

雞

夜晚有得屌可以當租金 算啦

講多啲

成抽cm都好膠

就算肯a a都唔好制啦，
成個生活無左一大半，有錢都買唔翻

除非打算結婚，否則真係唔好。

佢話筆錢係for我地第時一齊買樓

一仔幾百
酒店都係千幾

樓主要一個月十幾廿濟先維到皮

重要係住劏房

咁你叫佢出一半租
你幫佢儲一半錢
再唔係佢出晒租
你負責買樓未得囉

痴男友住但唔想俾租
一單嘢已睇穿人格
成28歲人都淨係識諗自己
有幾愛你自己諗 自求多福

晚晚一q都得啦

我反而覺得要睇返幾樣野
1）本身點解想自己住
2）點解唔想同女朋友同居

覺得最緊要坦白唔好隱瞞
同埋都只係拍咗半年拖未決定做人世
如果有價值觀唔同都趁早知係好事

有乜理由單方出哂錢
再窮都可以按經濟能力咁出囉
你出租 餸水電煤另一方交都話ok姐
咪縱D港女

經驗豐富

同居係最易知道大家相唔相處到

人地連到30 如果你唔想發展落去就咪晒鳩人時間

你一個月屌同一條女廿幾q咁撚堅

易請難送 搬咗入嚟=你要養埋佢 講唔掂數建議你飛咗佢

28都無咩錢你真係諗清諗楚
同埋實好多機會嘈交
到時你又畀下畀下又多份錢
仲多野樣嘈交
你話佢副body好撚正都係咁話

直接啲同佢講平時要帶女上嚟扑野唔好阻住晒

諗起分手個下就覺得煩

500Q 屌20Q有賺tim

咁你都可以想儲錢買樓, 唔想比租仲要養多個
兩個人住, 水都用多至少一倍, 儲物空間又要share
唔比一半都1/3, 1/4 分擔下啦

雞？

點解會唔想同女朋友同居
我不知幾想日日見到男朋友

佢既錢就係for買樓
你既錢就唔係錢

正嘅一星期上黎過幾晚夜就的

長住不了

剩係比佢一星期上來2,3日?
直接同佢講話想要私人空間

出去玩日日唔同西唔同波點比

我都唔想同男朋友同居
我慣左一個人瞓
一齊瞓完好似無瞓過咁
完全影響工作

Send 呢個po 條link 俾你條女
叫佢自己諗啦

就算一齊住都起碼住之前要約法三章開支 家頭細務野點分擔
有乜做得有乜唔做得
唔係你等仆街

肯一齊分擔洗費先考慮

日日見唔等於要同居
最健康嘅拍拖關係係互相尊重有私人空間 如果唔係預備結婚都唔建議同居 會發生好多問題

咁儲錢買樓係for你地將來結婚定點先？宜家好似佢想你用你嘅錢，俾個瓦遮頭佢儲錢，買佢將來唔知有無你份既一層樓，好高風險啊

樓主個情況咁複雜 唯有咁諗

ching 溝乞E咁有愛心

一個月上黎住幾日就差唔多

得閒一齊訓下咪算
你諗下
放工又要幫佢做家務
日日見又易成日嗌交
咁快同左居又唔會想結婚（同得居乜都做齊啦，除非真要生）
分手又要執咁多野
諗起就煩

咁不如直接一開始拒絕啦

但係太快同居 連基本野都未夾好 咪仲易分手

你理得佢死咩 一齊半年隨時分手都得

我同女朋友同完居都無咩諗過結婚
一言驚醒洛克人

不過對仔嚟講你afford到啲支出
其實同居完會好快好淡
因為真係日日見
同埋佢日日都會同你share返工啲野

岩呀

自己住，成間屋24小時都係私人時間空間。
同居，就淨番痾屎果陣係私人時間空間....

咁仲好啦 證明根本唔適合一齊

樓主一路好走

相見好 同住難 唔洗咁快一齊住
由細到大都同屋企人住 我都喺岀咗嚟自己住先知道有幾爽 支持巴打

咁你駛唔駛第一日拍拖就同居，唔啱就即分手咪仲方便
性格要磨合，默契要培養
拍拖拍到你咁速食

感建分

同居好快扑厭

好冧會唔會開班教學

都話巴打未認定個女人係終生幸福

同佢講間唔時上嚟瞓咪得囉
正式一齊住就不了

衰啲講，咁快就同居，男方既誘因多數都係親熱，所有問題都會系肉體索償，所以係證明唔到乜野的....
要關係去到某個水平，用時間同經歷類積，大家了解到大家尊重，先講得上，個個人都唔同，但唔會半年就得囉

咁快同居死撚硬

咁又點
同居咋喎
唔試點知

應該話佢接受唔到係佢問題，但你唔同佢講就係你問題，你講左佢唔接受你都冇辦法

你教人分手

28歲即係應該出黎做左好幾年野 少少租金同生活洗費都唔肯分擔

咁唔係無plan就試
何況樓主都未去到果個感情基礎
你都唔會試結婚, 試生仔啦

真接講啦，比人拒絕係少少唔開心，不過唔講仟都唔開心，坦白好啲。
咪話覺得一齊半年就同居太快囉。

咁自私 想又食又拎 愛你極有限

拍拖試同居都可以同結婚生仔比擬
我真係進入唔到你地既思考領域

無錯
唔係當你水魚 一定夾租

當私家雞囉

如果拖住先就同佢講你都係岩岩自己搬出黎住
想適應下先
你接受到既就最多俾佢一星期黎訓一兩晚
再耐啲佢再chur你你咪話做野唔方便之類

咁其實你覺得一齊幾耐住就ok先？
其實好鍾意好鍾意既話真係會想快啲一齊住

扑野就隨時都得
同居就要準備結婚先得

如果你真係鍾意佢 你會想同佢同居
你都係放過人哋啦

好似fyy咁
拍咗四年拖
一齊出首期買樓但落男方名
一同居就發現生活習慣唔夾
結果賣樓分手

如果樓主女朋友真係鐘意佢 唔會捨得又食又拎
完全唔打算分擔開支

老實講 你條女今日唔出聲 遲的又咪上黎

見到樓主counter自己logic 真係好撚多on9仔

租你比,家務佢做

飛撚左佢喇

男人唔好做到咁核突，一句拒絕瀟瀟灑灑

儲物空間唔止用share形容，直頭係侵蝕
啲女人幾q多嘢，衫褲鞋襪手袋化妝品護膚品...etc
唔使半年，個衣櫃就比個女人食多半格又半格，到時反而個男人要掉衫比條女擺嘢

係

都幾伏
就算佢冇錢夾租起碼都交吓水電管理費 唔會咁大個人幾千都攞唔到出嚟呀
而且有呢啲白食白住嘅諗法都極危險第時預咗樓豬養佢

真
明知條仔出黎住支出一定大左
重要暗示會痴住痴食

條女又有幾愛樓主

好少聽男朋友唔急住同女朋友同居
多數都好想快啲一齊住

幫人供樓哩點ON鳩鳩，你去租酒店會叫幫人供酒店？

同居係男人着數. 女人無着數...

因為同居後, 好快就會無左結婚既動力... 因為結婚既生活已經試完...

咁on9佢又想上黎訓
自打嘴巴

當你水魚咋 食你嘅住你嘅
佢就成份糧自己洗 唔好傻啦
咩儲錢結婚 儲比同邊個結都未知
就算真係結 轉頭暗示冇咁多錢咁佢又唔洗出？
乜洗費都唔想出真係唔識做人兼面皮厚
你預咗一住就賴死唔走

咁佢米唔好住囉

如果樓主純粹唔想咁快
而唔係完全抗拒同居既咪拖住先囉
佢覺得快即係表示佢未係好肯定對方
同居埋要分手更多手尾跟

人地28
你唔比
到時唔好怪人地

洗費全部你出咪即係養埋佢
不了

因為你唔明女仔
如果唔一齊住，點講都死

條女急樓主唔急

明顯就係想條女屌完西就走啦
仲過夜

咪係分清楚莊閒先啦

千祈唔好制，之後趕都唔撚走

相見好同住難
條女28都差唔多時候
你都冇心就唔好拖人
第日你結婚先之難相處就唔好
而家同居見真章唔好咩

半年都未認定人地係咪結婚對象
真心唔好哂女人時間 28歲了
一係同居 一係分手啦
你咁猶疑 就算比多幾年時間你都唔會無啦啦認定佢
只會一直拖 哂氣

咁就屌完飛啦
唔好帶返屋企，地址都咪俾佢知

大陸親戚有時會過黎訓

半年就認定

除非好靚，而又願意晚晚扑嘢囉

（認真）你講明要佢交租，呢啲嘢一定要先小人 後君子
你租個到幾錢？四成佢畀唔畀到？

有料

我都想有私人空間
鳩痕就叫條女上黎
屌完就叫佢著衫自己返屋企，順手閂門啦唔該

我係男人都係咁話，你屌得佢你就預左上身架啦
除非你忍到鳩痕
但如果鳩痕都忍到咁仲點解要搬出黎住

我係女
講真唔想咁快同居住
咁快同居好快淡
一星期上1-2次咪算
亦都唔好次次過夜
一定要比返私人空間大家
無錯，係會唔捨得，想見耐d
要做到令男朋友成日都掛住你，開聲叫你陪佢
呢d先成功會令到男人想同你有下步
求左婚先同居

點解d comment 咁好笑

下體思考

真係鍾意就唔會成28歲人 唔想付出
乜錢都唔比 咩唔想交租幫人供樓 有錢邊個想呀
自己嘅錢就係錢 人哋嘅錢就唔係錢咁
完全唔企係對方角度諗
你夾對方話唔洗係一回事 家下擺到明要人養
放過人哋啦影衰晒啲女仔

絕招……不過樓主開頭會辛苦少少!
一開始同佢講試住一星期2 3日先，不過佢上親嚟就砌佢3 4鑊，一個月左右佢可能就頂唔順唔會話上嚟，就算可能頂到仲話正嘅，你又可以反轉咁話佢一上嚟就忍唔住要砌搞到個人無精神影響返工
我估做到咁佢係愛你嘅就會自己知難而退

唔明喎，佢肯同主動同你同居，對你有咩損失？
你對佢唔認真？

嘥氣啦，女人話儲錢咪又係走去買衫買袋做facial
佢咁講得就預咗將所有洗費推比你，然後又用儲錢買樓做借口
Btw For乜我地呀，如果真係買到樓佢又會話:啲錢係我辛苦儲架

每日做愛當包月

我係唔大唔細岩岩好
奶王包

咁再見啦！ 唔使佢交租， 日用品買下、上網費、水電之類交下都好呀

基本上佢唔係想同居
佢係唔想同屋企人住
但又唔想有成本咁搬出去
如果知道佢嘅心態係咁真係會銀住銀住

你要預拒絕左佢之後佢會扮無野
再每次上黎都漏低少少野 跟住就會霸哂你屋企

我屋企有位
我唔介意同佢住
你又可以不時黎探下佢
幾好
你地考慮下

如果佢係free rider 呢招冇用啦
到時大把藉口唔做 當冇左件事

樓主另外個post話條女已經搬左入去訓
仲話已經想分手

咁你都係直接分手算啦

仲有全屋成地頭髮
老實講 明知頭髮係自己甩出黎
自己執返都覺得辛苦

搵過個後生包養好過啦

又嫩又窄

樓主坦白同女朋友講啦 萬一真係咁既散左 都早分早著
對方都28啦 唔適合無謂耽誤啦
見到留言都係係男方角度 不妨我講下女方既角度
我都有差唔多既故仔 講出黎都肯定好多負評

當時我同前度交往近兩年 一星期都會上一次去佢屋企
佢都會要求我洗碗吸塵執野 我好多時都會自動波去做
生活上有咩補給品 由其是肺炎期間 漂白水 洗手液 口罩 紙巾 食物 等等我都會撲去幫佢買埋 都無諗過要收錢
甚至買埋比佢屋企人個份
平時出街食飯洗費我同佢都係AA制
大時大節我都會買禮物比佢屋企人
我覺得個模式都無問題 因為我當佢係屋企人咁錫

直到有一日我同樓主女朋友一樣 同屋企人發生爭執
我問佢我好唔開心 可唔可以住係佢度
我前度第一時間係問我收錢
然後佢自己計左條數再send比我
而我好介懷點解佢唔安慰左我先
如果愛我 點解第一時間個反應係咁
當時我係咁諗
其實我知比都係應份
不過當時我想進修 如果交埋租金 我就要再遲先有得讀
問心我前度當時發生咩事 我都會去幫佢
而點解呢次唔可以幫幫我咁樣
我承認我咁諗係有幾分自私
結果依件事成為左分手既其中一個主要原因

不過 只係其中一個原因
其實分手既念頭一直都有
平時我前度性格就比較古怪
又有幾分度縮（試過幫佢比埋錢 我叫佢比返一半 佢黑我面）
又係媽寶（叫佢留長少少頭髮好睇d 佢話媽咪唔中意要剃 但佢已經28歲...）

我前度住緊既納米樓既首期係父母比既
佢就想我幫佢做擔保
但對於落我名依樣野 佢唔會提
而首期係佢父母比 我都深知自己無資格叫佢落埋我名
所以我都拒絕左做擔保
然後 佢開口問我收錢個刻
我諗緊如果真係同依個人結婚我會點
如果同一個媽寶同居 供樓 生仔....會係點..
所以我提出左分手 而我好慶幸自己做左呢個決定
咁樣對大家都好

其實樓主你女朋友真心愛你 而你地唔存在其他問題
只要你好好同佢講 解釋 可能會少少唔開心 但都會接受
當佢話佢同屋企人嘈交 你陪佢多d 聽佢講 同佢講會係身邊支持佢 我覺得肯定唔會分手
如果因為唔肯同居就要分手咁都無辦法
仲有呢個係個人建議 寧願拒絕 都唔好向女朋友收錢呀！！